浪茄露營一問

遲啲去浪茄露營，上網見好多人都話電話收唔到訊號，想問有冇巴絲去過，係咪真係一格都收唔到？我用sunmobile 我知道去露營應該好好享受大自然，但因為真係有嘢做所以要用數據

頂 我又開錯台，sorry